［致敬印度］惡搞習總面具

作用諷刺中共只想香港剩下一種面孔
印度佬d面具只係歡迎用
但我哋可以盡情惡搞佢個面具
狂印習總樣 加條繩
放大量顏色筆讓大家發揮創意
1000個不同的習總樣已經夠eye catching

有冇巴絲出手
魔改

facebook見到已經有人整咗

網絡材料
有冇高手出招

係個樣寫返個大字/交差
或者幾個人一組組成一句

咁撚樣衰，我真係帶唔落

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

更多作品：

Hea改 hitler 版

Push

巴絲應該未返到屋企
出手

裝飾下習大大？

防啲紅媒會偷圖扮支持

高手出招plz

想要月娥同警察

要惡搞我情願Winnie The Pool
費時比內地媒體消費

咁？

推

【大腦風暴】搞個全球Winnie the Ping/Poop面具派對有無得諗？